次次都係勇武縱火

有咩啟示
點解美孚冇呢？

簽緊名

係？

我哋和平理性爭取

簽名簽撚死佢

真心，果班中產黎，殺到埋身隨便係未全界封國之前搵個地方避一避，完。

沙田係咪會有

守護沙田

張衛健講得好啱
誰大誰惡誰正確

美孚冇勇武

你講邊單
btw明明有，只不過唔喺正集中營

原來有架 sorry

100個防暴呀

Bob叔

簽埋個西名，好返去訓